[NS]Pokemon劍盾討論區#142 冠之雪原

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

標題hea到

我唔信3日爆到post
岩架喇

訓 senior放假好撚多嘢做早啲訓先

各位早抖

頭先我意思即係開放某幾隻精靈入劍盾

尼多尼美紅唇電擊鴨嘴化石肥大巨金

神獸神獸神獸神獸神獸UBUBUBUBUB

係咪已經可以入境？

星期五

唔該晒你

lm

btw ff fyi

博人傳鳴門下集要死 屌佢老母

新手回歸一問
見仲有幾日出dlc 好唔好組定個新陣容先 定係等出埋先再慢慢砌
因為見BP得番好小 換唔到好多野 唔想哂

呢排唔得閒玩

留名

砌黎for?
襯依家去打rank賺bp啦

時間就像乳溝 擠一擠總會有

會復活架啦 個作者邊敢殺

你講呢句最無說服力

今次home7-12維修唔通朝早就出雪原

鳴人死左套野就變世一辣殺

出左未

有無...

無

收山等dlc

咁早更新?

未買switch

想問下洗唔洗等switch pro先再玩pkm？

11am???

想問下超極巨既美錄梅坦有得拎未

未
要開放go傳home先

問多樣 遲D有冇得普通特性轉夢特 想將隻色違水箭龜轉

可以等2046先玩

夢特+10蚊

咁2047仲有冇pkm玩？

姐係點?

有道具轉到
點拎唔知，我估好難拎先

矛，會被支那寶可夢取代

因為我見有個特性膠囊 但就話轉唔到去夢特

聽講有個npc比10蚊game錢就可以轉夢特

你個名

遲d果個保特轉夢特好似叫特性膏藥

講比卡超會觸犯国安法

謎擬丘準備全面進場

唔識揸車唔好揸
塞咗東廊東隧一個鐘

幾十歲人仲揸車
揸飛機啦

可能變世一呢
Jojo都會殺前主角啦

三十歲人仲揸飛機
用teleport啦

騎開大隻牛返工

過海咁點

大隻牛識衝婆

唔講唔知識衝浪

我仲諗住可以好似上次咁放工hea一陣啱啱好
不過可能佢只係維修咗先掛

渣ga
我開電單車入西隧㗎

有錢仔先用得起西隧

25之嘛

TLOU2

原本想for單打
咁都係留住bp等dlc算

唔打rank就冇bp
冇bp又砌唔到隊打rank
deadloop黎

借咪得

咁姐係砌左隊黎打rank先好D?

都好喎

home擺寵等收息

借都得
打左先 今個月尾收返600bp夠dlc用啦

dlc出完要大執一次home

好 唔該ching

用球種分唔洗執

球種跟number表示要再執

我上次大執已經預所有寵都會有球種，所以一勞永逸

我留咗20格空位 應該夠

準備儲宮雪花球種

又係時候的起心肝收球種

我果堆生好未

生咗一半 睇下依兩日生唔生埋剩低果堆

你未齊咩

10月23號係陳同佳放監一週年！

safari同sports幫佢補緊

咁我繼續發掘下新種先

人大咗 無乜時間管住啲精靈成日離home出走

fast夜巡靈生左未，頭先執箱發現原來有

頭果30隻嘅話就應該生咗

應該係第一批最尾，咁照要啦

失業

有冇對戰？

S7規？

咩叫S7
回哂塘

google啦

「Pokemon Home」將於10月23日 07:00~12:00進行維修，維修期間手機與NS皆無法使用「Pokemon Home」
維修後必須要更新程式才能使用「Pokemon Home」

會唔會中午就有得玩

顯示所有技術規格
處理器 CPU 速度 2.3GHz, 1.6GHz. ...
顯示屏 尺寸(主屏幕) 5.1" (129.2mm) ...
相機 主鏡頭- 解像度 Dual Pixel 12.0 MP. ...
記憶體▲ RAM容量(GB) 4 GB. ...
數據傳輸^ SIM卡槽 雙卡 ...
連接 ANT+ 支持 ...
作業系統 Android.

英文official 寫22號

維修delay到夜晚

我google係出西伯利亞航空

依家pkm玩到咁高配置

點gun

就係你地die heart fans都睇小pkm對戰先令到pkm俾其他人睇小
工欲善其事必先利其器

我估都係11點

果隻美祿坦一定要玩糕先有

係

開go求其過隻寵去home
就可以喺home收禮物

又迫人down返

支那又改

不如改返比卡超比我？
皮卡超我都接受

係咪要成個毒系del咗佢

4P -3

點解有啲支名好聽咗

橫掂都係，叫抖音嬰呀笨

-1

tik tok baby

齊

pw?

唔係你開咩？

8521 2345

無台?

我都想打機
OT完 未番到屋企

冇呀
感覺-1

睇黎散得場

又唔叫我

冇就算啦

我呀

就算有你都唔夠人

矛就禮拜五了

4P?

薯蛋頭先生

佢地唔係Pokemon die heart fans

-2

齊啦= =

連緊

應該夠人
轉個pw 36781024

Ok

無反應

full左

?

嬲到斷線?

邊個斷線

唔玩了

黎過same pw？

...

roy sir

等我完場rank先

我以為污泥波中毒嬲到斷

減左特攻本身就想拎黎送

Ok了

開始leak了

-1定係打緊

-唔知幾多
連緊

係咪大家連唔到？
45781568

大家連緊但又連唔到

對次戰都難過登天

我返黎啦,去左溫書

你地開pw

岩啦黎試下

4455 6633 4P-3

－２

齊人

full左？

No FF

好靚

慘 冇計啦

色違新雀順眼好多

咩事圍毆我

你貪心

對唔住ROY蛇

Roy sir極限反殺

差少少

唔夠力

你反殺到就一戰成名

辣殺老噴

訓了，bye

4P仲有冇人,有就再開

星期五見

陸行鳥色

多多利

可能係新寵 不喜勿望

同上

鹿黎架 馬乜野

合體咪即係叫馬鹿

一部switch 有8個account
加埋就係 八架馬鹿

不嬲去邊都攬住我個沙奈朵叫佢用teleport

Nice try

男的也好

騎左馬會同時有兩個特性
原本蕾冠王係緊張感
騎馬之後係緊張感+自信過剩/特攻版自信過剩
另外
兩隻柱
龍
80
200
50
100
50
100
雷
80
100
50
200
50
100

未出game前加個密plz

冰馬個名
Freezer+Boss呢兩個字合成
黑馬
レイス(Wraith)+Boss
一個冰系大佬一個鬼系大佬

我好似搞錯左
唔係Boss係ポス...
爭D睇錯
好彩見到Twitter有個reply

無人騎蟲 垃圾蟲

好耐無見過超新星了
唔知佢最近還好嘛

唔好亂用憤怒粉ok?

神獸大放送代表係果代嘅最後一隻game
好似係

ORAS
USUM

我有再生力 彈出彈入打我啊

蕾冠皇馬

笑死
見支那改左幾隻野個名
最初仲以為係唔用得毒/偷/死之類字眼
但舊果幾隻冇改名
好似話果幾隻改名係因為影射時事
毒電嬰>大頭奶粉
流氓熊貓>流氓維尼
死神棺/板>前年支那強推綠色殯葬，高官強行沒收市民買來備用的棺材，再轉售畀家具廠做傢私
偷兒狐>拐帶細路

全部都係衰影射支那先要改名

孵一車毒電嬰改名做大頭奶粉奇蹟交換送出去

有地狗無地龍係電律

既生雲，何生龍

啊屌倒轉左

渣ga

咁風律呢

之前孵滾滾球幅改名做中國武漢肺炎跟住WT

我覺得102速幾重要
如果兩條柱真係咁 我睇好地龍

反正佢地都脆 一野轟死

岩岩見到巴哈有人毒氣丸改做武漢肺炎WT

識玩
去到雪原就可以WT波音蝠

個進化有D柒

Btw冇mega
我隻兔女郎又可以摺埋

我等緊

騎馬大頭鹿揸埋劍狗把劍同盾狗個盾就正

GF風格

成隻殺耳達咁好型喎

好過你尋晚個藍式笑話先

尋晚我講咗咩

小朋友先要選擇

細路仔先會選擇

連飛花都歸位 pkm post要復活了

準備一日一個po

4P -4

-4

11月係咩規

全國走S神

(維持3日)

再見爆機黨

知道版本限定神獸啲分佈未

我唔直接答你 我用標題答你

[NS] Pokemon 劍盾討論區 #65 <請不推文回覆> BBG又問我地班伸手去晒邊？

USUM究極洞神獸有冇鎖色違

記得好多都冇
所以一堆閃ub

紙劍

金剛棒

諗緊DLC刷唔刷色違神獸

有個痴線佬usum 人手刷晒所有神獸閃

@飛唔知乜

幾銀

紙劍同毒龍算

連運費~3100

要啱性格

有得轉 全部刷serious

serious=全能

Are you serious ?

固拉多一定要

閃雷鳥呢

真 用serious唔會中混亂藥sideeffect

其實講到尾都係方便唔駛刷性格姐，如果係咁重要既話前幾代有多人刷呢個性格

食能量方塊都無唔會有neff

nerf啊

Ub波神獸係咪變哂公廁

首先ub波要公廁先

儲埋儲埋唔少
因為基本上都冇用過

我都無用過 成日都左偷右偷偷咗好多返黎又唔用

我把紙劍呢 我要紙劍呀

陳同佳最鐘意呢個post, 因為又冇台

已切

Previews have started to come out for The Crown Tundra

4P-3

想問下係咪全圖鑑解禁見pikalytics個網有巨金怪上榜

巨金怪係有
但都唔係全圖鑑解禁

呢條友就爽

學金銀三獸？

屌你老母好remake唔remake
Remake遊走神獸

想睇雷鳥變走地雞

麻撚煩

幾時鑽珍remake呀

當初話入坑嗰班人去哂邊？

仲玩緊呀我

巴打你好

其他人呢？

玩pkm嘅人其實好孤獨

所以先要有精靈的陪伴啊

莫名其妙地說出了帥氣的對白

佢地年年都係依幾句對白推post

今次dlc又引到幾多人回歸？

陳國邦 李斯！

好耐冇見

唔好呀

戴夢夢你都驚

續完會到依家都無開過部機

比卡超code都未入

超新星

屌呀又要派翻d熊仔比d分身睇風景

可以唔洗 直接拎走熊就可以打塔

劍盾beta （非DLC) 流出
有周柏豪同小智蛙

根本一早就plan出dlc所以cut全國圖鑑

忍蛙都冇visa

食樹果加親密度is ok
睇風景戇鳩鳩

Beta姐係點

劍盾個beta版係有蛙
正式版cut左

Beta:

周柏豪

全地圖full camera control

所有嘢都係正式版cut咗

都話整唔切所有精靈模組所以咪cut寵

cut咁撚多野先趕得切一年內出，好彩唔係上年肺炎啫

咁好似只可以用熊仔打
但可以用同一隻熊仔打哂咁多個save
主save幫隻熊拍糖升level
send去分身,食樹果或者睇風景加親密度開塔
打完塔唔進化再send去另一個save繼續打塔

今日要玩埋個DLC先

係咪因為未打埋個劇情所以差一星

好正！！

唔係 我劍版打晒

上年肺炎佢就直接delay啦

開到 我星期六先試完

dlc係咪未捉劍盾都玩到

我知
我意思係佢beta有忍蛙同計劃出DLC係冇關係
事關DLC都冇忍蛙

鎧島最後一段劇情要打埋赫普

出忍蛙，火兔會收皮

DLC3

幾點有得玩 又要做番訓練員

聽日帶部機番工

係指女王蜂果段劇情

3100港旗？ 好貴 不過好正

米六長差唔多
用dhl都5百幾運費

我買角落生物隻炸蝦先三百幾

唔知幾時有得更新

米海唔係浪得虛名

我估同鎧島一樣，聽晚先有

咁慳翻好多時間

今晚有定聽日11am有呢

有冇人交換空球

我只收究極球

希望DLC2可以合到beast同dream ball

Gf會再度逼害球種撚

Ub波有得買

我覺得佢始終會出劍2盾2
如果劍2盾2番唔到去第六世代，我就唔買了

咁正？

今晚換咗先
我畀20粒ub你
換10粒速
5粒月
5粒夢
好唔好?
唔記得ub剩幾多但只少有廿幾，可能再要多5粒速

你去死
有得買先叫我換

佢講gf會再逼害球種撚
唔係gf再逼害球種撚

如果復刻係57，68咁一次復兩代都唔錯
紐約同夏威夷都係美國啫

唔好玩alola啦 玩到厭

會咩 pokemon 未試過出2

ching咩年代
黑2白2
究極日月

我想要完全新作
唔理解你地咁想要復刻or重製or加強版

就算無得買可能明星賽既獎品都會高d機率送柑果夢ub波

究極日月唔係2呀

我剩係想要向尾喵同白色惡魔球種

佢同2都係同一個意思 差不多既地圖，差不多既劇情，差不多既pkm

b2w2係續作劇情
usum係加強版

我覺得唔同 2應該指續作吧

唔好用垃圾usum去同bw2比較

我一直以為今世代會好快復刻鑽石珍珠
smash入面連新場景都做好了

唔知邊個成日要嘅visa list

如果新作又係好似今代咁辣殺既話我寧願佢REMAKE

屌佢
最初劍盾個測試版靚咁多
開機畫面又忍蛙又M裂空
成品冇忍蛙冇Mega

比返垃圾圓廣我唔想撞code

ＰＳＳ好Ｄ

測試版個GTS係內置
有幾隻冇visa既都存在
有mega

見到堆神獸都作嘔

八招dlc新技

點解可以靚咁多

原本係全自由視角
正式版刪左

係唔係今晚香港時間11點就更新得DLC2? 唔記得左DLC1個時係點

11隻有7隻dlc前都無visa佢好憎呢個beta咁喎整嗰team人係咪炒埋

咁講真淨睇圖呢兩大塊草又hea咗d喎

女版電鬼圖鑒
露營有UB
通訊有表情圖案
遊玩時右下角有小地圖

佢未加貼圖上去啫

咁哂，拎嚟出line / tg sticker都好呀

出DLC嗰陣已經講明係代替以往出加強版
好似USUM咁出嘅機會已經唔大
劇情上出續集都唔係冇得寫嘅，反而係地圖冇乜彈性，再出嘅話大概都係由順時針走圈變成逆時針
我就寧願佢出remake或者下一代了

佢19年頭出PV
18年個demo仲係半成品好多地方貼圖都未有
原本應該係全精靈+Mega+自由視角+遊戲內置GTS
佢開發時間得一年半左右？

DLC1係正日2100，事前有講
今次就冇講

屌 點解我要放大見到有隻超能貓

老是常出現

聽日日本時間一點出DLC

一點係點樣一點
凌晨？

Source?

自問自答

應該maintenance完出

PKM新手留名

下午1點？

日本1點應該係我地12點

香港時間下午2點應該係
放工即玩

香港12點

屌你老味聽日要打風

係12點先岩記錯gmt

屌你咩時區 香港2點都講得出

快覆到呢啱啱上面改左

張圖搵唔到官方source

但媽咪麵今朝燈完嚟

仲未爆po

有冇講邊啲神獸版本限定，冇買到盾

幫手推下先

我呀唔該

唔知到時會唔會有痴線佬收球種神獸

例如20隻球種換1隻球種神獸

大師球想換柑果球

蕭小姐咪發達?

一號風球 加把勁

聽日掛8號既機會係0

你隻裂空座呢？

好撚耐冇玩,留名

到底連登有幾多隻木木梟

mega 超極巨準備用z技畫龍點精

內傷1Q題

有日 黏寶寶 妙喵 瑪麗露 立方獸 就約埋一齊打團戰
咁佢地就遇到roy蛇 然後妙喵就飛走咗
原因係咩呢

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為佢地就遇到roy蛇 然後妙喵就飛走咗啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

收返埋李斯ok?

請詳情解釋

答案係！！！！

因為佢地就遇到roy蛇 然後妙喵就飛走咗啫係代表妙喵唔係閃光 shiny 姐係癡線 冇可能會發生
Shiny發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 你以為答案就係李斯？陳國邦？

......

錯呀！ 答案係 因為冬天roy Li變咗陸行鳥
用新技Thunderous Kick 一嘢踢飛咗妙喵
所以！！！！！ 答案係！！！

加漏咗妙喵有避雷針所以吸電

你話雷鳥因為國泰裁員冇得再做飛雞變陸地雞 會合理D

我覺得走地雞靚過原版其他兩隻就原版靚好多

色違直頭係隻陸行鳥

又好似係

要用ROY李思維去諗先得

冠之雪原開放前夕，要among us

聽晚先有？

聽日下晝

今次有冇得提前下載

暫時冇

要用公司wifi down了

三號風啦天文台話會

九成3號就算

8號

個風都比你燈走左

本身唔係話一粒鐘後?
推遲咗?

10點？
冇咁講過喎
甚至都未到23號

比樓主個主人午時花燈走咗

登頂

如果聽日有8號我就全裸(係屋企)打DLC

有台？

睇下可唔可以半日啦

課金

希望今晚有

你要失望了 今晚唔會有

原來仲有一批

搞乜撚野事

假架嘛？同我講係fake news plz
但你話真我都會信

耿鬼笑到我仆街
做到咁明顯

係搞事通同通詭Hater

堅料

渾渾鱷鱷 窮凶極鱷

我都怕你燈塔真係出POST

炎帝個名咁霸氣，要變做炎弟成個契弟咁

今朝個post已經話你知我會Fact Check

見到小赤佬就知係fake

jm9

凌晨2點三號風
7點就會八號風

你起碼預下午啦

晏就落波咁點算

聽晚先最勁喎咁快落

辣殺風

點解唔係日本時間12點就放

因為要慶祝陳同佳出獄一週年

12:00 開始？

幾點開始

12 hours later, we will become another person

三號風

我堆色違寵已經ready

屌佢老母咩扮咩整唔切根本一早有哂模喺度

8號呢
無得安坐家中打pkm
又要番工做奴隸

好似有兩隻係我嘅

俾麵神燈走咗

stat datamine started

Diu未有更新

做咩咁急

咁都發現

Serebii Update: Pokémon Sword & Shield Update Version 1.3 which adds over 100 returning Pokémon and The Crown Tundra is now live!

我見discord有人話已經down得真唔真

屌早知真係帶埋部機翻工

1.1GB

諗住今晚先有冇帶
出左門口先down得

如果知道係朝早9點我直接請假

我仲以為今日日間會全日維持八號波

諗太多 今晚先最近

今晚要去上柔道班呀

?玩得？

睇嚟都係用嚟收藏

The following static encounters can be Shiny:

睇埋招pool先可以定奪

條友又del咗

fake news sor

仲以為合眾三劍客要反cup三雲

我玩先 各位努力返工

down埋先訓

今日翻晏，諗住起身有得玩，而家玩手指

玩得啦

有得玩lu

點樣觸發劇情

同去鎧島一樣

原來我未更新，更新左先

屌你老母

一入雪原打條友70lv
仲要講乜嘢ultra-mega
出波士可多拉
我仲以為唔通咁大驚喜有mega

點知黏龍一個火放死咗

化石寵周街跑

波士可多拉呀

dlc2再出dlc出返mega

返緊工呀屌

一入會比車飛 再去木槓車站就得

特性膠囊 用200個max石換

UB 波
有得無限換 150粒石

都話GF會再度逼害球種達人

究極球用家 大恩典

去邊到換？

molamola

劇情會去到打max巢穴

200速咁快把鬼

有冇人買左DLC, 但係觸發唔到劇情
利申 switch lite + 劍

終於明點解遊玩時間有4個鐘
因為你要收集50sets腳印先可以推劇情

慘過捉地鼠

打一次有約10粒max石
咁都唔算難儲

D野生怪係咪捉唔到
False wipe完掉咗10個ultra ball搖都冇搖過

Max 石係咪要係雪原打先有？

多謝GF
我終於可以玩球種

要打連續巢+最後神獸巢

依家水君係咪隻隻都有神速？

收集完都係得四個鐘咁少

用返不推文回覆啦

公廁左既球種仲係唔係球種

只係UB姐

希望X 鹿係盾出

你更新左未

公平咩

有新專屬技

SM果時已經係公廁種

尋日講咗啦

內清可以係呢度儲ub了

我從來無承認過ub係稀有球種

起碼都係美化左嘅公廁

已經好耐冇玩,留名

送左個M波比我

Shiny Locks for Static encounters:

[144] Galarian Articuno
[145] Galarian Zapdos
[146] Galarian Moltres
[494] Victini
[647] Keldeo
[789] Cosmog
[803] Poipole
[896] Glastrier
[897] Spectrier
[898] Calyrex

All of the 6 Regis, Cobalion, Terrakion, and Virizon can be Shiny.

搵蕭小姐咪得

想要柑果球呀
咁難整又唔派多D

仲諗住刷神獸閃添 Lock 閃

電柱龍柱可以閃呀

難唔難打

用借既寵 係有少少難(神獸好硬)
佢前面既關打普通寵 贏左可以捉完之後拎黎用
一入場睇到會有咩屬性既中途寵同boss
用剋屬打會好好多

刷閃未 點解你咁得閒

有冇新寵

有，上網已經見到有人地中咗

姐係之前d 人傳話淨係可以捉一次係假嫁啦？咁係唔係我捉之前save 就可以狂刷閃？

中左！！！！

靠sl要幾耐先出閃

路狗都識啦 用波導

色違 有無咁易

等齊DLC啱啱開game打
想問下唔靠前代/朋友換寵有冇可能砌到呢隊過表關
幸福蛋 壺壺 波克基斯 劍怪 裂咬

神獸可以save load 刷閃？

好似差壺壺未有visa

表關就無裂咬

過關做咩要用盾寵作賤自己
幸福蛋 DLC1
壺壺 波克基斯 劍怪 本身有
裂咬 DLC2

明明就有

蟲系是維味 唔記得辣殺蟲係好正常嘅事

玩速攻玩到悶 近年重玩都盡量唔用屈機寵
夢特既話係咪一定要捉極巨？
聽講極巨單人好難打？

咁快
FF 請左假?

上網睇人話打完先知係咪色違 唔係嘅話揀keep第二隻 可以再打過 刷到色違為止

未FC
聽講有野生立方獸

開分身拎咗咁多粒波就係等今日

每個save一隻

請問在那處更新？

姐係打完之後唔keep 佢（即係放生？），揀第二隻pkm 打下一關？

求fc
已準備定同內清R

球種撚射了

今晚先開台玩
番工奴隸的悲哀

成班狗黎 唔洗返工咩

乙型正呀

窮到只可以睇你哋玩

成班唔洗番工？

返工撚表示屌哂你地，好想玩

出左game,禁詳細定咩，有軟件更新

翻夜

又見到你

屌 第一場就Z蛇 變身仲要補血 4人連機都打唔贏 ON9

原來第一場個個唔同？

我不嬲活躍於火影po 寵物小精靈po

我第一場係水君

我仲係地圖到鳩行

你就爽啦，等到beast ball任刷既一日

你見唔見到內傷話 究極球唔係稀有球種

有冇巴打已經發現到邊到有圓陸

原來出咗

知唔知邊個版本出邊隻神獸?

多由也同手鞠 你選一個

屌
睇嚟一開波就係水君

不嬲當公廁球種
你見我個list咁多ub波空缺就知我視ub波係咩程度

係唔使返工

唔夠水君打
係咪同npc打就冇機會贏，成日比人秒

點可能拎剋屬去打

單人贏到
用岩寵都無事

又送大師球=口=

npc又巨炭山又投擲猴
水君用水流/神通力就搞掂左

雪山頂有巨金怪

+1

同埋血翼仔

有愛就可以

想問下係咪要捉左先知神獸有冇色違？

想知你地話用石換波
係有UB波定有埋柑果球？

Raid有化石龍打 之前刷晒4隻色違又要再刷過
換新球種

得UB

內傷要派種了

要2簡1就簡手鞠

識簡簡花火

屌 出咗街咩都玩唔到

識野

聽講打死過唔捉既神獸可以直接揀果隻神獸重新挑戰
(方便刷閃？)

花名

打極巨大冒險中途熄機會有懲罰要畀石先可以再打
即係刷閃要認真打晒四場

[member][member]

柒左 sor

好似最多4個記錄

一定係手鞠

化石龍無得生強 可以skip

冰馬同鬼馬中文叫咩

冇機玩，可能會搞錯：
有強制save，重開太多次要罰石
捉咗先知道個體，包括閃唔閃
重開咗隻嘢都會唔同咗
用咗嘅波係收唔返

唔知有冇可能亂數，就咁睇會好麻煩
唔講亂數，就咁刷球種閃都有一定成本，一係用咗個波佢，一係俾石再打過

捉鬼馬卡關
0攻月球好難捉呀

你唔射波？

死啦，好麻煩咁

都預咗今晚live
咁早玩沒乜意思

返工未有得玩

雪暴馬

靈幽馬

今次D隊友可靠好多

新手想問:
如果一開始想要閃水君 係咪得SL先刷到

騎馬個體值=大頭鹿個體值
但隻馬個體係random/第一次出現個陣就確定？

睇黎冇咩好方法刷0攻

搵唔到個村長點算

出去巨人之床 佢望住個爛田

搵到了 係咁睇錯其他玩家係Npc

大冒險要點刷色違 新手求指教

有冇人知連機捉同一隻係咪同個體

狂打 打幾千次就會出一次

老手都未必知
大家都係同樣起跑線

你地班色違黨一係等人亂數開場
一係開根性狂打幾千次

就係得依d方法架姐

搵下有無銅冠好過啦

條村啲人係唔係盲 咁大隻神獸企喺度都睇唔到

都crack左話 冇啦…
果然神獸A0計劃真係好難
gen9請給我銅冠

想問係咪捉咗隻神獸唔帶走就有得再打？

見情報話可以

聽講打神獸raid 前3隻唔捉 尾關神獸必閃

攻V照收囉

打水君
啲隊友全撚部都出唔係攻擊招

唔知點解聽落好似上太空捉超夢夢咁

bookmarked

日本仔講 問下樓上出閃水君果位有無換過寵咪知堅唔堅
利申 日本仔只係話係水君係咁

玖辛奈>花火>all>多由也

我嚟
換過

要大量柑果球
唔知蕭小姐仲有冇做生意

咁唔係了

雛田(The last) > 雛田(疾風傳) > all > 多由也

水君閃嘅報告唔知點解特別多

蕭小姐表示有大貨

唔通閃率有改？

多由也有咩問題

鬼馬係唔係好d
150 base speed

火影post 有個痴線佬好鐘意君麻呂同多由也

可能有特殊機制俾佢易啲閃？

但特攻寵+唔係0A好痛

冰馬有130威力100命中冰招喎

雷吉洛克捕獲率究竟有幾低

2隻馬係咪封面神獸級 定係3鳥級別

home更新完有得過寵了

想問下今次新dlc會唔會有咩限時活動？
呢排唔得閑玩

神獸係咪同打raid唔一樣，咁會開罩

你真係當花火死架

唔係必捉既咩？

唔會開

唔係囉 睡眠 刀背打 50球都捉唔到 要重打

一定係花火
由細到大都咁有韻味

long time no see

細個果陣成個寧次咁樣喎

未睇過女裝寧次既本本？

有間屋有小星雲

究極西洞已開

返工撚表示好忙
冇上黎一個鍾 又推咗五版

FF都識野

阿婆仲話會托付俾人
唔通打完DLC有得拎

鬼馬要0A?

火影忍者
聽講下集個主角會死
D人仲緊張過龍珠悟空死左果陣

幾日後打回原形

4 x weak foul play

一定要啦

龍珠嘅世界有龍珠

火影既世界好似都有死人復活既忍術？

穢土轉生
但出返黎都係喪屍

輪迴天生之術
不過都係救唔到寧次

霹靂竹心

對戰黎講
冰馬好似勁過鬼馬
冰馬雙防高 又可以counter 欺空
鬼馬似玻璃大炮

邊個係蕭小姐？

騎馬mode快過鬼龍已經夠
玻璃大炮都仲有極巨化呀

依家唔止龍珠咁簡單

神 天使 全王都fdfd地

火影死唔死其實好兒戲
天才神童可以比boss一下範圍普攻收皮
禁術用後必死血液蒸發都有得救返生

咁又係
打點黎講鬼馬好啲
只怕突襲
配蝶蝶似乎已經解決到問題

冇玩pkm好耐 想問下咩係0a?

想問係咪冰馬就玩物攻，鬼馬就特攻？

物攻個體值0
如果唔係佢鬼+超
食4倍foul play即死

種族上係

有無得原始回歸？

如果A0好似真係唔洗死
超重要！

暫時情報冇mega 冇原始

鬼馬叫靈幽馬

破壞神同維斯都算
全王係鳥山化身，得全王真係玩晒

有排刷

假如真係有得mega同始原回歸
果d改變天氣嘅極巨招係咪廢左一半

啱啱打極巨對戰隻劍神變唔到形態（裝咗把劍）

a0 係咪不怎麼樣

咁A1呢

蕾冠王同隻馬合體諗住改名做王加馬

你A1？A1都ok

社畜

蕾冠王唔係必捉

Twitter有架仔話同前輩一齊打大冒險
同一隻水君 前輩隻水君係閃佢嗰隻唔係
即係就算有得刷亂數都冇開場俾人捉呢支歌仔唱

鬼馬唔係100%捕捉率

唔係

A new set of event distributions have been announced for Japan starting November 20th. When you buy certain merchandise including cards in Japan you'll get a special code and each code puts you on a path to get various distributions. They are: Genesect, 20 Cyrite Ore, Fast Ball, Level Ball, Love Ball, Volcanion, Moon Ball, Heavy Ball, Friend Ball, Lure Ball, Marshadow, Safari Ball, Sport Ball and Master Ball

又係時候買TCG

精靈界魔法女神

Genesect
又係你

食埋飯即刻開驚

galar呆獸王進化方法
用15支草換個王冠 npc係海嗚之洞窟

(由凍海方向入去)

想問下52poke啲料準唔準
個草地我行咗成粒鐘都未見我目標

仲要捉A0
有排刷

未打完已經可以拎
係村到趕走左隻馬就會比你

30P per set

收得皮

黑心商法
玩到23P夠

唔係喎
咁我不如拎23隻鋼蟲

Tapu好似全部都唔識鎧島tutor move

一個Save只可以捉一隻水君？捉左就唔會再見到？

1 pack 4p

野外佢自己撞埋嚟點知係閃

16pack姐係幾錢

返緊工

劍出Y龍

有天使已經唔驚斯路自爆事件

雷柱同龍柱要2㨂1

Tcg買到先算

開多個save好快姐

可以訂定先既

又唔洗做

用埋球種捉就perfect

好似試過唔夠貨要cut單

用咗佢啱啱送嗰粒大師球好驚捉唔到

直接買code算

lunch time玩

最後一隻神獸唔係必捉?

我指極巨大冒險深處

可以嘅咩

玩卡唔一定會玩game

我諗住買卡抽完再賣出去

球種達人happy la

究極球唔係list入面
代表乜

in game buy

收集既球種可以由11變10

內傷話齋
究極球種係公廁

夢球
蕭小姐應該可以賣空波了

公廁過200蚊波

200蚊波都要用錢買

Sm果陣呃帥哥可以無限免費拎

之前仲諗住開返sm刷波捉寵再上傳，而家慳返

我SM仲有幾百粒公廁未用

呢個姐係咩意思

刀背打打剩1滴血 急凍鳥比冰雹打死咗

galar急凍鳥無冰系架喎

據聞係你會見到但唔俾你捉

柑果球有得買？
pkm已死

利申 幾開心

官方認證連打手掣

咁大舊
買良值好過

場景自帶冰雹

究極球有得換！？

睇返上面原來球種已死

打完馬鹿可以去拎小星雲 5Lv 紅白波

用real money課金架喎
你地都咁有錢

咁好快捉晒

刷咗成粒鐘都未有0A鬼馬 放棄唔搞住

我等緊佢12月出

如果刷冰馬要0s仲難

紅白波 人道毀滅 thanks

點解冰馬要0s

想問下各位巴打
冰馬洗唔洗0速？我見佢本身都唔快

30速唔係玩欺空咩

要

想問下急凍鳥分身點分

252速 雙防平分

未買。想問係咪同上一個DLC一樣咁尻冇乜野玩？

咁特攻都要0？

當我冇講過
利申唔識日文

內傷幾時開新page

刷緊膽小0A黑馬

幾錢先

點樣叫醒隻雷吉斯奇魯
差一隻 試左勁多方法都唔得

唔洗

想問下隻蕾冠王同馬係咪冇閃光版
唔想之後又重刷

爭阿羅拉島神同太陽月亮唔閃
之前刷落啲醒冰醒火醒地閃神全滅

聽講三柱唔可以用前代要今集捉先得

有無人唔對表睇中文名會知係邊條柱

之前配佈你冇拎？

係
單純刷神獸

得koko
後期都冇玩

讀出黎就知 steel
卡隻鋼柱卡左兩粒鐘

冇得刷閃

洛克係岩
艾斯係冰
所以斯奇魯係鋼

steel？
門口吹口笛

另外兩個廟係邊 搵唔到

咁新個兩隻係
雷吉多拉貢同雷吉易叻戚？

隻辣殺驚又變課金驚

上山頂左邊有冰 墓地入去有岩

thanks

鎖閃：

V仔
水馬
三鳥
毒貝比
小星雲
蕾冠王
黑白馬

Seribii講的

冰係溪谷 行唔係上山個條路就有
岩係巨人睡榻右下

水馬

V仔水馬都有得捉？

屌 真係吹口哨 捉左其他兩隻 以為都係關隊伍事 fake曬

係咪都係用SL 方法黎刷?

果三隻雀係亞種遊走、原種極巨大冒險？我見到有人捉到原種

冇，直接用亂數刷咗三四個星期

原種係打極巨

想問咩係SL方法？
利申 新手

Save&Load

有無見到索妮亞

暫時覺得有d hea

一入村就見到

有無攻略流程？

咩貨幣黎？

叫我講個名就唔得
睇名一定認到

想問下係櫻花巨樹條河下面突然有個煲係咩事
禁佢又冇反應喎

data上存在，條件不明
可能好似以前咁要配布呢

等緊樓主得閒幫我畫圖

Pkm抄原神再抄殺耳達

刷月波0A鬼馬想死

現金

已經想用M波刷

刷到5v馬都未遇到0a

你地會用咩方法去睇佢係咪0a

捉完先睇到

睇下練唔練到隻野用foul play 打佢唔死就0A咁
我計下先

話時話
0S應該易刷過0A
用夜巨人

有亂數會唔會難啲

至少過濾左一部分高V

掟大師波廢事煩

我都掟M波算了

M波咁柒

我遲下先開多個acc用月波慢慢刷

屌 糞驚

第一隻水君閃完 第一隻鬼馬都0A

如果我想要閃光水君 但係打完個任已經拿左隻唔係閃光
係咪要開新ac重刷隻水君先得
打街場刷唔刷得番

屌
你搞到我又想再刷過

好似冇第二隻

雷吉龍電 d技小到...除左本系外幾乎乜都冇

玩極巨洞啲極巨菇會唔會生

姐係要開新ac先刷得番?

啲柱不嬲都係垃圾

河馬王點進

儲15支草去洞窟搵npc換

頭先講過你碌返上去睇睇

神獸戰真係on9
入boss前起碼幫全隊補血補pp先啦
得幾滴血入去就俾人秒咗 一係淨返啲廢技

呢個我都以為會觸發劇情 點知冇事發生

屌
再刷過

屌 準備放工 搖撚準備

m波 拎去人道毀滅 thanks

半個鐘出貨

依個波合格

M 波 人道毀滅 thanks

有無人知搵到100%之後3劍喺邊 知道地點搵唔到

真 見到都反胃

神獸有邊d要0a/0s?

練返隻刀背打再捉過

人好攰

用M波我寧願A31
輸個陣至少可以同我自己講 我堅持過！

你上面唔係咁講架喎

刷第一隻水君SL太多次，要罰3石，刷色違真係要打定一堆石？

樓上好似有人話dynamax adventure S/L會扣石真唔真 想刷閃但係唔想晒波

S/L佢會點扣你石

要簡完/唔簡再睇過場動畫先load?

UB點樣捉

我打贏水君之後去到簡果結算畫面，睇完詳細無色違就home重開，重開左4次就罰石

今晚仲要team building
聽日開台等你地有齊攻略再玩

終於刷到0A鬼馬

好反智
開過個新ac捉普通神獸算
主ac遲啲慢慢刷閃

我屌，得究極閪窿先係必捉？
捉隻走地雞都爆波

神獸要邊隻好

In Ballimere Lake, there's a small island where there's an empty pot. If you take Cobalion, Terrakion and Virizion there and make a curry, Keldeo will appear and can be battled

水馬真係有得捉
應該係上面巴打話有個鍋嗰度

水馬姐係邊隻

咁唔通v仔都真係有得捉到時用等球捉隻先

3 musketeers入面條𡃁

舊gen都得？可以試下

應該唔得
有人話今集柱王要Galar mark三柱先得

其實我覺得對戰初哥黎講 隻鬼馬都唔洗太執著喺0a到
講緊如果喺神獸規黎講 堆牛鬼蛇神真係好少落foul play
就算佢打到非神獸規 依加會落foul play既寵都係少數
真係有心落對戰坑既先至再捉0a啦

聽講新雷吉都要用新捉嘅三柱先開到
我估呢邊一樣？

V仔暫時未有人搵到
第一個發現到嘅人應該係天才

點會諗到帶3劍客去個煲到煮咖哩咁搞笑

應該要捉到奈克洛茲瑪再比個阿叔睇

睇twitch有人大冒險同其他神獸一樣咁捉

麻煩到

係 我攞日月嗰隻比佢睇 佢話係呢隻但唔係大冒險捉唔得

係喎仲有柱王都未見人講？

幻獸

係咪較高左機率
10下左右出兩粒

Dynamax Adventures真係有立方獸

UB球立2

想問下隻合體人馬，係咪人同隻鬼馬都要A0, 淨係鬼馬A0 得唔得？
利申：未玩

我係on9仔
刷完黑馬
轉頭喂左金冠 跟手save埋

四倍foul play

睇你想用邊隻打

btw 合左體似限制級
平時ranking 2倍姐

合體就只睇人

唔敢亂玩，miss咗一開波刷閃水君了

點解你會走咗入黎

開分身打皮歐尼初見都70lv，要傳返去正身食糖升lv

聽講話冇打gym唔比捉神獸

咁姐係要個人要A0 啦 我睇上面d 人講要隻馬都a0

我堆分身全部都過左草gym

一捉就人馬合一
馬係A0
人都係A0

唔係喎 我隻馬同人唔同架喎

陷入左一輪煌黑龍困境

咁煩
仲想刷隻necrozma閃

全世界同我用球種捉立方獸再餵佢食夢特膠囊量產

雷吉電 is 神獸版雷霆蛋
雙牆 自爆 伏轉 電磁波

遺傳到咩

經過見到
真係crazy 喺第二個post都要攻擊多由也

特性膠囊都遺傳到

空氣切割水君 實戰面應該都唔錯
雷公有神速 波導彈
炎弟 精神力唔會減物攻
三狗都算有強化

單機Raid

アローラ：ULTRAP1KA

有凳坐咁好

因為手鞠都係到

即係有球種水馬

笑 呢個係天職

本身無買dlc,見到神獸放題又想買翻

買lor

有冇人教刷水君閃流程

人馬點樣分體

用手綱